突發 Eason 去咗俄羅斯睇世界盃

唔知eason嘅愛隊係咩呢

Run for Eason